泛民立法會議員返撚咗立會未?

見字快撚啲返去
唔好同我講你聽日諗住準時入去or朝早入會入到

推比泛民

推

咁所以聽日係想唔想佢地開會

Push

咁佢地衝黎做乜？你想講佢地做show?你搞分化？

五毛狗黎 一早block 左

deadbody

pishhhh

On9 屌熱狗都五毛

佢地返唔返有咩所謂
都係廢架口廿

聽日咪正好比個場佢deadbody囉
返撚咗去未啊屌佢

聽日港島都唔撚使出啦講真
又唔係衝得過啲狗嘅防線

留名睇一個返唔切, 中共set局, 輸一票, 做千古罪人

唔會出現架啦

使乜你話比我知
聽日打開直播咪知有冇囉老細
你係佢入面條蟲定我入面條蟲啊?

返唔返到去, 都唔夠票架啦, 晒氣啦